一人一首周杰倫最正既live/改編

降key仲好聽

歌神來聽我的演唱會~

我不配

呢個我係現場

連登無人聽周杰倫

你比從前快樂
聽完唔會聽番吳宗憲版本

呢樣真
講開我又諗起jay既愛我別走

無與倫比

斷了的弦

愛情懸崖忘詞版
白色風車

呢個白色風車聽完聽唔返cd

04無與倫比同07年演唱會

當年j左好多次
好有回憶...